突發！ Eric Ko被割席

本公司犬隻訓練顧問高耀忠先生(Eric Ko)已於2021年1月1日終止為本公司服務。有關高先生未能完成的個案，本公司已安排專業人士繼續跟進。有關詳情，請聯絡本公司客戶服務部(2768 7668)。
往後高耀忠先生對外的言行，從事的業務、個人行為及財務問題均與本公司無關。任何財務問題請與高耀忠先生本人聯絡。本公司特此嚴正聲明。
Dogaroo Group
奧美集團

咩事

走左去Shu d大耳窿？

藍

小二

往後高耀忠先生對外的言行，從事的業務、個人行為及財務問題均與本公司無關。任何財務問題請與高耀忠先生本人聯絡。

撚左咁耐狗
終於俾人撚返轉頭

Sauce

留名

借錢？

Common sense

莫非沽左期指??要跳樓喎

佢點會係藍啊 咪撚玩啦

你話藍就藍？ 五毛blocked

間公司佢唔係揸大股??

乜油咩顏色唔係兒燈仔自己話事咩？

Waiwah Yeung
我隻狗幫趁左好多年，一直以為他是老闆，多年來眼見不少好職員一個一個走，熟客都好似生客一樣，公關做得勁差，對我們這些平凡客可有可冇，所以近年來都冇幫趁，積極找一間有人情味，好好狗酒店，不過值得贊是這酒店位置方便，門面好，設備齊全。
希望冇炒車

推 好好奇咩事

lm

硬係覺得條友有啲嘢

有冇咩八掛

因為拍片拍電視影響左生意?

係都係正面影響啦

佢新片拍得好靚

一早blocked

俾source啦柒頭 common你老母sense咩

你老母個爛閪窿都係藍

你左手無名指第三節上面由上至下左至右第一行第3條毛黃/藍？

留名等爆料

佢而家咁出名自己搞youtube channel仲好啦
自己做返個brand

可能都係D普通店同人傾唔掂點拆數
而家個個都係認佢個人
有可能係想拆番多D但最後無共識咪走

最近咁多人孖展炒股
我諗都係財務問題多

佢調教狗隻

有無故仔聽

佢係咪SHU個老闆

但佢係香港訓狗呢個領域好top
係咪最top唔知
但一定係最多人識
貼佢個樣出黎就知係訓狗
活招牌 但同其他人一樣以為間公司佢渣大份

你正一死老豆

啱啱睇完 有線果堆節目, Cesar-s Recruit Asia Season 2
呢幾日先知佢係邊個

dogaroo佢創辦人定partnership

最似樣係呢個解釋

會特登講言行同財務唔關佢事
似有人追債？

你老母係雞呀
By common sense

佢之前參加milan個比賽拎第一

Shu！你殊個下要個氣場夠定
你要俾啲pressure佢⋯⋯

個大耳窿想行返出去
佢左右行keep住用身擋係前面
keep住用手指住大耳窿，shu~
另一面同老婆解釋「拿而家我要令佢calm down，要佢知道我既氣勢係壓服佢既」

以為佢自己公司

似自己開公司多d喎
自己開自己賺
唔使俾老細食左大份

任何財務問題請與高耀忠先生本人聯絡

似係借街數比人上門追數

從事的業務、個人行為及財務問題均與本公司無關。
依句只係講明以後同公司無瓜葛
唔代表佢有問題

Dogaroo創辦人兼首席馴犬師高耀忠（Eric Ko）從小熱愛動物，希望把自己一貫的理念灌輸給其他人，長大後決心於澳洲墨爾本修讀犬隻訓練師證書課程。2006年，Eric回港在樓上店舖創立Dogaroo犬隻訓練中心。當時寵物服務行業在港並不盛行，Eric希望把他於澳洲所學引入香港，並介紹給同樣喜愛狗隻和對犬隻訓練有興趣的香港人認識。而「Dogaroo」的命名，就是取自英文譯音的狗「Dog」，加上來自澳洲的袋鼠「Kangaroo」合併而成。

可能係shu 左第二d 狗

點解咁講？
雖然我都覺唔黃都唔會藍，頂盡離地／港豬
但撚狗真係好勁

屌..我以為賣大興廣告扮IRONMAN條友呀

原來你岩岩死老豆 疏囉 blocked

eric kwok呀

原來你老母咁生你出黎 blocked

on9, Cesar 同級啦，係咪最top...
玩到咁世界上都係最top

自己開公司囉
好似大家食咁個logo係佢個嘜頭
個個都狗衝啦

你帶你老母睇下醫生啦blocked

似係chuuu多d

佢d片好撚好睇

嗰個係Eric Kwok呀

shhhhhhu!

創辦人未必係金主

後面再強調財務上喎

氣場 比佢感受到你既energy

eric 真係好人黎。希望你地收到堅料先再評論。我以前係澳洲讀書無車都係佢車我周圍去玩無收個一毫子。希望佢無事喇。謝

佢黃定藍？

咁都唔叫最top

佢會唔會shu d 白衫/藍衫狗

特別講財務都係欠債架啦
唔知炒咩炒到咁
可能係生意都未定

Sit!

走去主動惹d村狗野豬為咗拍片上youtube

on99

踢隻狗

佢個氣場真係幾nice
仲有無聯絡下?

過氣啦

正能量！

我係睇開電視/cable識

無喇。沙士之後都無contact. 佢唔憂材唔憂米，我就要揾工，之後無玩就無contact.

條友癲到野豬都照sh

野生動物會理人？

Steve Jobs夠係蘋果創辦人

有聲 cls

氣場nice好難shu動物架喎

要有confident

All in咗Tsla put？

凶返啲大耳窿轉頭

想八卦下

以佢名氣 自已搞都沒問題啦

唔妥佢咪講D模棱兩可嘅說話搞佢囉

睇哂成個post仲一頭霧水

其實登廣告通知全世界佢冇做好平常咋喎……
呢啲報紙細格廣告經常有……

仲未有人講到點解

其實馴狗搵咁撚多$

因為冇人知

1月1走都似係自己走
月中走先大機會被人炒
留名睇自炒

佢駛鬼打人工咩
以佢名氣自己搞都得

殊

佢是唔是gay?

藍你老母

佢一次CCTVB 都未上過
反而走去上動物蘋台
藍絲邊撚會上蘋果

100% SURE NO.我地成日一齊溝女

你咪嗰類兒燈仔囉得連登得一種人？

好似成日喺ERIC KO D POST見到呢個CM
不論主題係乜都要講一講「以前澳洲讀書無車都係靠佢車 無收一毫子」
係咪都係你黎?
考古咁拎D舊野出黎講 懶係熟咁好肉酸

just my opinion. Its fine if u dont like it. I'm just telling the truth. He is a good man.

似係搞緊另一擋野
睇佢公司個page有post Teeny Bakery d野
Teeny又係eric養既其中一隻

有睇佢TRAIN狗仔VIDEO

成5頁都唔知講緊乜鳩

唔怪得咁耐無更新fb

即係無內容都討論咁耐

係唔係賣左呀

又唔係咁話法 蘋果個賽馬直播 有兩個主持都比人話藍到黑 但未fc

兒燈弱智閣下 失敬

有d 公司係咁仆街出d 咁既notice
等d 人字面睇覺得有問題一定係果位員工

以前佢日日update 自己個fb ig ，上個月中突然停哂都覺得有啲嘢

邊兩個

咁搵錢都欠債？衰爛賭？

諗太多

可以係cctv冇請佢
嫌佢太貴

有時唔好咁多性幻想
自己鍾意既人物就屈到有咁黃得禁黃

商業社會
錢作怪

你咪試下拖住隻小型犬睇下啲野生動物 車房狗搞唔搞你
重點係狗 唔係人

係囉，間鋪個ceo 同teeny bakery唔係都係佢老婆黎架咩？

邊個黎

Eric ko都係跟佢學野
Cesar Miller

居然唔係

片頭已經有
佢解釋返隻野豬想衝teeny所以要阻止佢

都有野狗嘅

買股錢搵錢一時失手無計
邊個唔想賺多d？仲要唔係殺人放火

睇佢教狗直頭學埋應該點同人溝通
希望無咩事

佢係件衫搞到好gay咁

得人恩果千年記係好事黎
唔覺得你扮熟，有得分咩

佢個氣場似基佬同多過nice

話人懶熟個個敏感到

唔稱得上藍
不過佢19年6月9仲幫緊自己宣傳節目
亦唔黃得去邊

佢成個vibe都好gay

聲線都有d影響
教人個時扯高左把聲

之前拍有線節目，著超緊身褲... 講野把聲又好柔

你估ERIC冇試過咁咩
冇拍出黎姐
你估真係會100%讀到隻狗心咩

係，可能加埋佢有d abc腔
不過睇得出佢好努力咁講廣東話
唔似其他回流咗好耐個d都仲係咁多懶音

難得正經回覆 比個正皮你

而家叫做有啲名氣可能佢想自立門戶

真係好撚正
講到咩 點知直頭想開拖踢鳩佢

間野係佢既 同人夾既
唉

屌
留明等睇有utube channel 拍

屌係咁loop

借錢都要報自己咩職業返咩公司
銀行出信用卡都有留record 啦
有咩事搵唔到佢本人，都一定會試吓搵佢返工嘅地方
咁寫係好正常

我諗佢一個CASE都5位數起la

你咩品種

邊個黎？？

個個都學識 仲洗乜幫襯間公司名
變相倒米

抵撚死啦沉默藍絲

shu

不過講真6月9個時大把港豬
唔少係721先轉黃

同行評價人最中肯

熟客都好似生客一樣
你日日食同一間餐廳就要奶你既咩

好少一個聲明一再強調財務問題唔關我事
即管放長限睇

黃唔黃唔知
但講明唔上tvb 又上過chill up
藍既就一定唔去架啦 chill up知佢藍都未必叫啦

屌你老尾你班柒頭
一直都講緊佢唔係藍
黃乜撚野啊呢家 講緊佢唔係藍咋屌你老母

我勸你搵多啲呢啲聲明先再講好少

白痴兒登仔 以前執字粒年代啲分類小廣告登呢啲啟事都會講埋財務問題與公司無關

雖然我唔認為佢係藍絲
但藍絲上蘋果實在太多了

shu 個阿叔

我都以為係

咪即管睇下點

送一篇稻香離職聲明

離職啟示
李若麟先生(Mr. Lee Yeuk Lun Gordon)前為本集團採購部高級經理，已於 二零一三年十月八日離任，今後李若麟先生在外之一切華洋轇轕，概與本 集團無關，特此聲明。 對於有關李若麟先生以往涉及本集團及其聯繫公司及其附屬公司業務之查 詢，歡迎直接與稻香集團聯絡。
稻香集團 啟

有無後續呀dllm笑死

估計個人名氣大，同Partner分庄唔勻，又係疫情影晌.......！拆開黎搞可能會更好！

睇番佢前少少
可能有啲馴犬contract未完佢就離開咗公司？
公司唔幫佢搞未完約嗰啲課程
同佢簽咗嗰啲可能要搵番eric處理？

講事實啫
有種人係能力比政治取態高

上埋chill up都係藍?

佢成個氣場同energy都好gay

Channel都無埋

YouTube unsub先

有一集佢教隻兩隻互兇嘅芝娃娃個陣佢扮隻狗講：「望咩啊？拉你啊」😂

冇Eric Ko邊個會幫襯間野

自僱點解要俾埋個channel控制權間公司
youtube channel最好都係keep自己名下啦

唔怪之得最近FB無update
琴日經紅隧 唔知有冇記錯 個廣告牌好似唔同咗

apple當年都係咁

唉好慘
成個channel無曬

睇fb comment d客都係撐Eric

所以toyz就醒水
一早飛甩鍾培生

咪係 本人名嘅channel都要比公司own?!

Omi有冇幫Eric含

On9 cctoy 乜撚都黃藍

樓主 pin

即刻unsub 佢channel la
我就睇佢老細點

其實唔使點 冇片出channel有咩價值

佢開新channel實大把人sub

屌你老母

珍

無左佢仲邊有人睇嗰個channel
我以為係佢個人channel

識佢真人 一定係黃
做生意點會講自己係黃咁on9

d片核心價值就係eric撚狗，佢出乜片都幫唔倒

亞洲第一算唔算top

係咪佢間寵物美容店要執？

真
正常藍嘅人一定避開你，驚死影響生意
仲點敢上chill up

對野豬最後一戰
會唔會開返個新channel呀佢
教狗又教人真係好勁

你話呢

間公司咁on 9 要趕走Eric ?

傾唔掂數先咁吧？

撚狗界世一！！
唔鍾意狗都鍾意睇佢撚！

咁都要睇下啲片係咪公司出錢製作，同埋有冇出鏡費之類比佢

如果佢自己整出嚟，真係唔應該比個channel公司

唔通分左手

咁一定有人幫手拍同剪

分左手？

咁仆街嘅間公司

？？？

如果係成件事都幾on9

佢想肛你？

好似係Eric d 同學

我覺得係間公司9囉
岩岩Eric ig出左聲明 ， 依家連個channel都禁用
似係過橋抽板

有冇人知佢去左邊做？
想搵佢train隻狗

Channel 都要埋真係仆街公司嚟
間公司明知冇左Eric 都一定冇人睇run唔落去，但都要收返，明顯係損人不利己

成名師傅

1:07

佢唔係基架咩

係咪個女人有預謀諗住Eric做起間公司
儲哂明星客仔
之後改左佢做受薪職員，再轉埋自僱
依家就飛起佢

佢啲馴犬片 特別係惡犬 真係好好睇
感覺佢真係好人既 唔似扮出黎
希望佢快啲開新channel啦

Eric Ko個新fb有條友留言 好似知啲嘢咁喎 係咁留言罵佢

咬到成手血

兩個空白acc一唱一和

好似d痴線怨婦

假ac 保持距離
佢哋係有料爆就放曬出嚟
響度單單打打 淨係鳩up

咪係
d留言就真係九唔撚搭八啦
潑婦式單打
睇唔過眼就應該講晒成件事始末出黎丫嘛
留名等食花生

係真係假，好快就知

咁忠心應該唔係husky，似拉布拉多

痴咗線

啱啱好似先拎咗個唔知幾多萬訂閲嘅獎咋喎
自己開新channel啦而家d片拍得幾好

笑撚到仆街

睇就易個主人日日對隻狗都搞唔掂

睇片就識就冇訓練師

Pin this

唔怪得 youtube channel 冇更新 , 原來比人私有化

次次行經啲車房都好撚驚

真慘
乜都俾人食晒

其實佢開返個新AC 繼續出片 啲FOLLW好快返嚟 重點係佢個人 之前果個AC冇咗佢都冇人睇㗎啦

留言罵佢嗰啲ac全部都係廿幾分鐘前轉icon嘅空白ac

？

佢見隻狗意念放鬆左
同時佢意念都放鬆左
一放鬆左就撲埋黎

Eric個人咁正氣，我信佢多啲

唔多唔少都型象工程既
但撚狗依方面真係好勁wor

係咪响連登賣廣告果個？

要搞間有規模嘅狗酒店唔容易
如果佢搞眾籌創業應該搞得成

你上面邊位

攬住個channel有撚用咩 比返個channel人啦屌

屌

你個名

個堆ac又會咁一致 幾個鐘前轉profile pic 同icon

公司名叫sSHU!

佢可以繼續接馴犬job出片keep住個勢先
而家同大眾嘅接觸一定係靠social media搶曝光
加上馴犬+自己出名先係主力而唔係酒店個service
場地可以租工廈頂住先再慢慢發展其他野
例如自家品牌嘅狗小食等等

佢喝一句乜狗都嚇到仆街啦
駛鬼打狗咩

Cls但係幾好咁

人紅自然多是非，呢個係不變嘅定律嚟

無證據講咩都得啦，唔信

Energy同氣場唔夠

係
世畀上邊有咁多 奇洛里維斯、 金城武咁低調又無負面新聞

隻狗咩事 做咩咬佢

其實會唔會最簡單係同條女散咗，而條女又諗住唱衰佢財政問題就最好唱

全部都係狗樣

咁多人圍屌 好似全部人都知咁

好心有料就快爆,擠牙膏都學眼帶咁擠得好D

同埋喺香港，同人夾份做生意9成9冇好下場，睇吓譚仔三哥、鬍鬚佬龜苓膏......etc

因為eric ko同依個post先知有依間公司

香港都有30000隻狗識講人話啦

已unsub

佢地搞高價位服務，其實係啲員工先係最重要嘅資產

點解呢隻咁撚乖

似係，加上上面有巴打話佢del咗相
d留言又單單打打話佢食其他女
但係都可能加埋爭人錢

唔係盲撐，打應該鏡頭後多少有啲
之前NHK有個節目都有影

但個啲狗係直頭準備要啪針

Eric Ko 殊條女咪得囉

Shu!

反應鎮定到

咁我相信無人係完美，可能eric剛入行果陣未搵到而家嘅方法去教狗，所以先會咁樣做啫，睇佢啲片我唔相信佢而家都會咁做

趕走人宜家仲想斷埋人米路
洗唔洗去到咁絕

支持Eric

狗酒店就係
但係佢賣嘅係個人名氣同train狗
就等於你去食gordon ramsay嘅餐廳你係buy佢嘅名而唔係d員工

創辦人變員工再變自僱

最後 Cesar 收養咗隻狗
變到超乖

你噏乜鳩？

佢條囡

商業世界講資金
你有料，但出錢少，一樣話唔到事

無證據其實可以話佢係屋企日日食狗肉都得

只可以講情侶做生意partner真係好易奶嘢
要感情同商業合作兩邊都夾真係好難

笑左 Eric啲所謂衰野爆料點解都喺解約一兩日後先有人爆出黎 時間岩岩好 以前又唔見有

超級野外行 , 行山系列 估唔到咁快暫別.......

呢個我都有睇
可能外國工時低 主人多時間照顧
之後屋企又大 有得放下電
同埋文化

有留言話係15萬數
15萬洗唔洗搞到咁 上面話佢收過千一個鐘 15萬真係好細數
睇落好流咁

教人4堂1萬5
15萬 1星期都搵到啦

自己run既channel冇埋 勁慘....

乜閪野都好 底線我諗應該係唔會劣待動物

見人做得好就搶埋channel

早幾條片先見佢慶祝乜乜創作者

15萬應該係YouTube follower

達哥嗰陣都比人屌

假AC 唔好咁近
有料驚咩用真AC
用得假AC 一定係驚比人搵到佢出黎
分分鐘佢係到抹黑
成單野保持距離睇最好

達狗唔係玩政治抽水紅咩？
利申冇睇過達狗

啊係喎睇漏左個人字
好想知係咩事 一班人圍爐單單打打又無大料爆
有就快啦屌

都係連登睇返黎 富仔 同 ☁️

如果有料到冇左佢唔得，基本上佢大哂，依家間嘢冇左佢，睇下繼續存在得幾耐我係要馴狗嘅，實搵有Eric So嘅公司，就算介紹另一個人畀我都有機會會想試下

大佬 人地參加過國際馴犬比賽
有料就一定有料 如果有料又要用呢d方法
真係諗唔到點解
除非你話個比賽主持 夾埋做佢神姐
私下原來冇料既 咁就有可能
btw fb cm冇個真ac咁濟 睇路

呢隻狗由個bb出世已經好錫佢 關係好好
好似當正佢個仔咁

隻狗唔係eric嫁咩
變左條女攬住

無睇過又狗前狗後
好撚把炮

屌你笑撚死我

deep state踢走eric ko?

如果佢有打狗習慣好易會係片露出馬腳
人嘅反射動作同小習慣唔係咁易改到
但係so far佢d片真係見唔到有
反而shu!同啤狗就出哂黎
除非連icable個team同佢前公司剪片個個真係咁勁咁無得講啦

就咁shu同啤啲狗都靜
根本就唔洗打狗
仲要依個時候先爆
要爆一早爆左啦
好明顯抹黑

Cls 分咗手就要做死佢

似係條女打本同佢一齊做生意

eric so 係王菀之老公喎

好多花生

8-9年前 佢未紅已經搵過佢本人上
頭幾堂佢教 後來佢徒弟教 佢佬弟都好好
講真錫唔錫狗一睇就知 係佢果度無一個人會打狗
就算主人想打佢都會屌 不過佢會教點stop隻狗如有突發行為 例如叉一叉隻狗頸 但都警告無必要唔好做

因為我隻狗本身行為好嚴重 佢介紹我最最最盡只可用釘帶 同時係只可train時用唔係平時用 唔可以用太耐 電帶唔好諗 佢直程話呢樣野唔應該出現
解釋一下廢事你地太敏感 釘帶主要係夾埋條帶 唔係真係有釘 係平口既
重點係教既野同推介你既野都係跟狗性格品種黎定

100%肯定佢係真動物撚同唔會打狗
講真睇番佢之前有線條片佢突然比狗咬 都無燥就知佢唔係打開狗
如果慣打狗既人俾狗咬一啖自然反應一定係立即打佢老母西 起碼都會反抗

Btw幾年前一直以為佢係gay因為好似 點知唔係

屌你老尾

我都覺
佢都有料教洗鬼take risk去打狗咩
真係爭街數累到公司既 收數佬邊得閒開假ac單單打打
似生意商業糾紛+感情糾紛

不過分手/拆伙就屈人虐狗 Dogaroo班人都幾仆街
無左生招牌搵鬼幫襯咩
“一個藝人做左某牌子代言，個藝人唔做佢代言唔通可以拎返個牌子?”
我諗係dogaroo既partner/Loretta小姐搞錯左佢間野既價值
Eric Ko真係代言緊Dogaroo咩 代言緊佢自己咋

情侶仲要做生意，一分手就自然咬住唔放
中間仲要夾雜一堆私人思怨
如果普通business partner 大家最多咪拆夥唔再合作好黎好去

無料爆就唔好咁多野講
但佢先係最多野講果個 白咭confirmed

自對一打先得

其實好肉酸
自己間公司仲喺度
eric個post都無爆啲咩陰毒嘢
佢反而走去eric個facebook發癲
如果道理喺自己呢邊
就拎證據出嚟喺自己公司度同eric對質
攤開晒嚟講人街外人先睇得透

本身網民因為節目見eric形象正面嘅時候
佢仲走去人哋度發癲好輸蝕
因為一般人唔會見到佢哋私底下嘅恩怨
只會見到有個痴線婆走嚟發神經

你問D狗主識間鋪定識eric ko
真係盲既都識揀

仲有搵佢幫手嘅狗主都全程在場
cable幫唔到佢咁多
咁多集咁多狗主夾埋喇喎

而家d人先黎抹黑佢真係可以慳返啖氣
佢一路以嚟都本著教人用心教狗同唔好傷害同棄養
明眼人一定睇得出，況且反應根本呃唔到人
如果佢真係靠打狗電狗冇可能贏到比賽

訓練營嗰幾集
同時幾個狗主
點夾到咁多嘢

女人鬧交係咁完

係咪因為隻狗天生母性 ，好照顧個bb

另一隻就唔係好理佢，細個隻好似過度活躍咁。

國家地理頻道《金牌馴狗師：亞洲接班人》贏撚埋，唔通外國資深馴犬師Cesar唔識睇人咩？我就信專才Cesar多過班狗屎垃圾鳩upper
上面仲有班友問黃藍，好心你地個腦咪撚裝屎啦，藍屍只係掛住利益急功近利，點會晒時間磨練教狗技巧呀，藍屍全部都係一事無成，更遑論衝出香港

好簡單，有冇相同片？呢個年代咁多方法留證據，但係你一樣都無就明屈啦，我夠可以話你老母日日搵電圈電尻你班傻尻啦

講真唔識間鋪 只識Eric
利申冇養狗都識佢

真心肉酸
就算最後eric喺處理公司財務上有錯
我作為一個潛在客戶都唔會幫襯呢間店
可以咁樣失晒控周圍鬧人撩人嗌交
鬧埋人哋啲支持者老母
全部都好唔專業
真係覺得啲客可以屌番嚟咩

一定有影響，但人哋計過數，可能覺得唔分俾Eric，即使少咗生意都係多咗錢分
Eric都只係間嘢顧問，而無落場好耐
當然唔排除無咗eric 個朵真係仆直啦

估佢公司入面一定勁多CCTV
有黑材料就放出嚟釘死佢啦
咪再擠牙膏

再者佢處理過咁多 case
有 fail case 有幾出奇
名醫都唔會100% 醫好晒啲人啦
更可況啲狗咁 unpredictable

話明 reality show 有 fail case
有咩問題
一定包生仔咩你估
有 fail case 先真實呀
上面 Cesar Milan 都比狗咬到爆血啦

話咩用釘帶 電圈個啲真係笑撚咗
Eric ko係亞洲第一馴犬師 仲要係國家地理頻道搞
個比賽唔係帶隻狗去埸地跑來跑去個種
而係去世界各地去幫唔同的狗主解決問題

夠膽死話Eric ko 用釘帶 電圈 真係似同行抹黑多
利申: 有睇佢撚狗片 因為我覺得個女主持幾正

睇cable佢個節目，與其話佢教狗，不如話佢教主人先岩，9成都係主人唔撚識同隻狗相處又或者一味以為忍佢讓佢就算

你係上面邊位

好想睇Eric ko shu 條女

個主持成日俾觀眾屌

咁有料
自己做老細都得啦
同埋型象太深刻
無片無證據既話
打狗電狗形象係無可能幻想到

我覺得無乜問題
啲人成日話佢煩

見唔到佢既留言既

Cesar : I didn't see that coming.
柒到仆街 明明佢自己揾隻手搞人先 點會睇唔到

其實呢個危急情況，用咁既力度踢隻狗既肚側，令佢鬆口係必須！換轉下你班仆街有刀係手，會斬落去定係殊隻狗講道理？網路刁民真係討撚厭

行山撞過佢
同佢傾完計唔覺佢似咁既人
有真實證據就拎出嚟

護食

睇錯 Eric Kwok

嘩連YouTube都比人搶埋 明明用佢名

佢最柒係對住個鏡頭 I didn't see that coming
明明自己主動去摸隻狗

Omi

上有線又點計，美心上蘋果又點計，仆街打手，食屎啦

俾d 大耳窿感受我啲Energy

笑左，又話條友好猛料，比狗咬

真心覺得佢勁
最難得係連登仔都撐佢

見到有啲假AC係入面搞事 高下立見

Omi每次都著到好撚正

佢感覺似係只想撚好狗，唔想捲入咁多紛爭既人
正常鍾意動物到咁既程度既人都唔會閪得去邊
似係佢partner肉酸多d

好撚肉酸
利益傾唔掂咪私底下拆掂佢
跟住eric 個名大家合作賺大錢咪好
完全可以好似補習個yy lam 同遵理既關係

撐Eric 以下呢句難聽過粗口
正常鍾意動物到咁既程度既人都唔會閪得去邊

唔識分莊閒就係咁

又唔諗下eric 出名定dogaroo 出名d

佢做過啲咩？
被人割蓆有咩咁值得like??

仆街大笑咗出聲

真人識袁樂支, 搞到咁大獲

又係你條撚樣

正常
總有唔正常既人

佢個人既名氣先係最重要既資產+ 佢既實力同經驗
佢而家放哂風，大把金主搵佢傾計

真係唔識分莊閑
而家咁肉酸仲有生意？
盤生意根本就係靠佢個名先做到
Eric 自己開好過啦
一定大把人科水科人比佢搞

請尊重 謝謝

omi好正， 有個傻傻地既人一齊主持幾有火花

真，講得出呢句都幾嘔心
鍾意動物先多神經質，自己先係道德標準，特別是貓主
利申貓主

其實d YouTube channel係咪間公司都有出resources去做, 例如d crew。所以eric先比人收左無得用

打你老母啦
自己屈人藍屈到上腦
就屈埋討論嘅人係打手
你成個思想係咪只得鳩屈㗎

連登仔咁撐佢已經係佢死因

冇養狗但有睇開eric ko啲片希望佢可以快啲開多個channel keep住曝光率再自己搞多間
like返佢新facebook同ig先
facebook:

ig:

佢比人感覺佢唔係扮
人有演技但係狗無
佢youtube 佢自己果d狗 係train 到好多野都識 有條係講做掌上壓 sit up 果d 咁佢點都花左好多時間 心機教 我相信呢d 用打既方法係教唔到
除非佢演技真係超好

G持

佢做左30幾年
宜家同舊公司分家先有一大班人出黎唱衰佢
如果真係打狗用電圈
係呢個年代有曬social media點會收得埋

唔係睇唔到... 係指估唔到佢會咁樣

好似係特登搞

個前設係要解決護食
搶完野食佢話This is the first I met him, you say he's relaxation之後誤判佢calm down 想摸佢
點知被狗咬 之前對住個鏡頭話I didn't see that coming 賴被佢偷襲
上面成班人唔識英文係度負皮我

佢講緊common sense啫
比人踢爆就收下皮啦垃圾

又鎖件新聞農場垃圾狗

Shuu!!!!

我自己有養狗 所以都唔信佢係打狗果d
都係果句狗唔識演戲

佢係咪30幾歲咋
點做30幾年

Cesar 虎型姿勢好正. 可惜隻狗重勁. 笑面虎, 秒咬之後變臉, 再扮冇事發生

但個主持最後好似收養左隻狗

最簡單喇
如果真係證明到佢有打狗就快快催拎片出黎
唔好得個吹

Erica打爛咗好多垃圾所謂狗隻訓練員飯碗
依家咪想落井下石收佢皮
無圖屈佢日日食狗肉都得

單憑打狗真係可以打撚到隻狗咁聽話，啲圍村佬都可以開班啦
仲要客係消費得起同真係在乎隻狗先比咁多錢，如果睇住自己隻狗比佢咁打法，見佢咁出名仲唔撚屌鬼公審佢咩

同啲藍屍死都話人收咗錢示威差不多

以為佢行街shu d 狗

又靚又可愛
仲要同eric ko隻狗同名

omi 樣靚, 但把聲沙沙地
反而妹頭 (似0靚妹 李綺雯) .唔適合呢類節目.
叫佢拉狗, 又唔專心去做. 當係旅遊節目..玩玩吓

另外個主持好似有集Eric叫住佢唔好
佢仲要唔知對住隻藏獒做啲on9嘢

Omi

人怕出名豬怕肥，尤其係華人賤種社會

omi係爭對波，其他完美

俾你丁完先好睇

有冇人覺得食住上嗰Omi Kwong 好pure好true好靚??

之前同條女一齊就俾佢做CEO
散咗條女就食埋佢間公司

間野 本身就係因為ERIC KO 先多人幫襯
無左ERIC KO 咁仲有咩可以吸引到人

錫狗果班比人掂下隻狗都瓜瓜嘈
真係打落去仲唔唱到全香港都知

打幾個字已經呃到你班傻仔一齊幫手抹黑
咁如果打埋感情問題 一定係有左第三者啦

Eric ko 出名就係識運用狗帶
連Caesar 都係咁讚佢
你話佢扮又好乜都好 佢咁多年既個目標都係幫狗主教狗同狗主自己心態

咩釘帶虐狗真係當人弱智咩

野豬都shu到 駛用條垃圾電圈？
定隻野豬 請返黎 一早train定？

開返新公司 新channel 叫呢個名真係型

頭先有個巴打share 緊條片 個馴狗師都有適當用暴力

咩事？

不過佢搞youtube channel都夠玩 本身有d名氣

I see

好狗

Cesar Millan試過都俾人話虐狗
況且Eric個訓練style唔似會打狗

保護動物架喎，憎到政府死啦

所以可能佢預計到

依家d人鍾意出名少少、成功少少就話人係藍

即係認咗呀袁小姐唔妥Eric 所以搞鳩佢？

豬隊友

咁就過氣

自己諗

係用呢D低級招既話就唔會贏到Cesar's Recruit第一
仲要連Cesar都讚到佢天上有地下無

野豬都搞得惦 洗用呢d招？

有冇諗過當初係佢蠢 一鳩嘢簽十年先搞到咁

玻璃又出現，好熟咁wor

佢真係害死人醒啲好唔好呀

Eric ko點？見佢fb無update

岩岩先係youtuber認識佢，估唔到佢有呢個遭遇
我感覺係佢唔識打理錢銀野，遇人不熟，比人吞左間公司...

佢fb話屋企附近比人貼欠債還錢

一開番utube channel同ig post就貼街招差人錢
之前成個月又唔見呢D野出黎
佢條女同間公司真係鬼撚到

做臭自己個朵

心照

Eric sir 好慘

呢度係咪都有人拉過eric教狗狗?
我想搵佢呀 而家係咪就咁dm佢就ok?

真係好肉酸

ce

新utube叫咩名？

Eric Ko Channel

+1

下 即係自己做自己？

Eric Ko新片
得好少人subscribe樓主快pin

好勁

以佢個名氣
跟本唔使怕

睇埋佢教主人先係精粹

佢ig最新post果個係咪楊千華嚟

隻狗咬得好癲

出咗聲明啦
用第個fb ac

睇過d唔知台灣定大陸馴狗片
都要載住護腕教
（我估教唔到就三六
所以永遠只有成功例子）
Eric佢赤手真心勁

不過最叻都係婆婆

真心respect婆婆
通常都會直接棄養或者完全無視狗狗

邊條片 想睇

係, 氣場真係學唔黎
睇viutv 10:30 個2個馴犬師都唔夠佢咁勁
本身佢又高又大隻, 我係狗狗都投哂降

Eric sir 世界級,
冇得咁比較嘅

真心佢一家人都好好 寧願受傷都教返好 唔棄養
如果真係當狗狗係一家人 其實點會棄養
唔通生個仔出嚟
佢打你 你教唔掂 又唔要佢咩
唔明點解有人做得出

多啲依種片將依個態度傳開佢

想比佢指住薯

Eric 亞洲嚟講應該都算top？
睇韓國馴狗師節目 強調靠眼神 但隻狗根本wfc 氣場完全壓唔過 到最後都要靠蠻力

有新片

如果佢自己車牌係SHI 應該好撚正

邊有嬅嬏

話咩 氣場wo

笑死我

係
利申上緊堂

佢自己開公司,應該生意多到接唔晒
成個東南亞都要佢,而且又有料到

8卦問下 幾錢？

自己pm佢啦
我只可以話同以前差唔多

咁以前幾錢呀
想有個預算

應該依個post有人講過 6000/堂？
可以碌下post睇下搵唔搵得番

#325 有人講過15k/4堂

樓下個預算差唔多

原來咁貴

真係好貴

差唔多la

名氣+實力
少競爭
體力要求高
豪客多

客多係重點
對好多養狗嘅人黎講15k真係少少野

你睇番佢煉狗果d客
幾多獨立屋/村屋/豪宅

無養狗我都想上,學下遇到惡狗
點保護自己都好

不過佢有料

佢ex又有新搞作

突發 Eric ko 響沙田個live , teeny 俾人搶走左

做到咁出面

屌你啲五毛就係鐘意乜鳩都屈黃屈藍先，2021年喇，有鳩人理係咪黃咩，唔係藍咪得囉

今日發生個件事令我突然諗起你個comment

呢個係舊？